滂沱大雨夜 暴雷誅妖時

快d劈死林鄭條柒婆